其實喺咪得D死老廢先會睇Bomba

同一條橋用足幾年都竟然仲有十幾萬views
利申無睇好耐
求block youtuber教學
無subscribe 都成日督眼督鼻好撚煩

睇完都覺得on9